得連登仔先會咁癲，比人笑緊都好撚爽咁...

唔係中華膠，但鬼佬點識分你香港人定中國人啊屌.....

鬼佬中日韓港台澳mix埋一齊
咁又點

我支持"中國病毒"

應該改口叫 communist flu

問題唔係出於chinese
而係Communist Chinese

槍頭要對準

so what?
如果有一日佢哋崇拜中國
因為唔識分中國同香港而崇拜埋我的話
我會覺得好噁心

我寧願佢歧視中國然後歧視埋我

攬炒唔係口號

樓主唔會理呢啲bug

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽